(香港不敵大陸) 周星馳勤向大陸人謝票, 卻缺席香港謝票

《新喜劇之王》上映後, 周星馳勤力走遍大陸各大城市, 向大陸不同城市既觀眾謝票 (大陸既謝票, 叫做"路演")

不過, 《新喜劇之王》大隊係星期日向香港觀眾謝票, 周星馳卻會缺席.... (反而大陸妹女主角卻願意黎香港跟影迷見面 )

星爺願意親自向大陸不同城市既觀眾噓寒問暖, 但唔願意花小小時間去見下香港觀眾...
香港又再不敵大陸, 做香港人真係越來越低微....

星哥對大陸人好親切....
香港人恨唔到

一早唔睇佢D"新"戲啦

應該係先安排去中國各城市謝票，再去外國，包括香港謝票

香港謝票時間已定

但星爺選擇唔出現

你又唔怪得人 人地一直個市場目標都係大陸

咁以後就唔洗響香港上啦，唔會有香港人睇

掛個名就有多幾千萬 點解唔上呢

而家《新喜劇之王》係大陸既票房同口碑都衰哂

反而係香港既口碑比較好

有咩問題？又唔係拍俾香港人睇！香港又少人睇！佢咁都走出來謝票就真係虛偽啦！

套片係大陸既口碑都非常差

但星哥仲繼續親切地向大陸人解釋套戲唔係妙冷飯

又洗？

蝗星拍蝗戲畀蝗睇，擦蝗難好正常，蝗星都已經係一隻蝗啦

猩爺已經表明唔會再喺香港演戲，包括在戲院裡面

算啦，食神之後佢個心已經放咗係大陸
以前嘅周星馳已經唔會再返黎

有好過咩？我凈係見到好多饍稿。

發覺姓周ge名人都好鍾意奶支那
周杰倫都自認係中國人，為北京奧運驕傲

算啦呢條友過氣

一早唔睇
垃圾到

係收得直頭唔出啦以佢性格,洗乜好似而家咁拋頭露面

所以已經唔會入場幫襯佢

佢有新戲咩

wfc

佢心諗肯係香港上已經算俾面，成蟲連上畫都無

冇人入場睇 多謝邊個呀？

周杰倫依啲反骨仔就算撚數啦
睇佢點對帶佢出道同捧紅佢既憲哥就知

套戲垃圾到暈！ 睇完會影響智力

正常 大陸演員。
主要拍比大陸人睇。
都唔係香港市場。

搵咗栢芝配音已經好好啦

而家反而係位大陸演員肯黎香港見影迷， 星爺呢位本土香港人就唔肯.....

（不過， 自呢套片係大陸口碑大慘敗， 好多大陸人都話唔再buy星爺）

估唔到連登仔原來咁care啲中國明星同有留意中國電影
有啲意想不到

口嫌體正直，到時星爺客串兩句對白連登仔咪又係仆到去

周支倫 不嬲都玩中國風 大中華膠黎 幾時有變過？
錯誤投放 ？

䗌爺

你望下星光大道，條撚樣連手印都唔撚打，都冇啦

睇完條預告都唔想睇

其實香港得罪過佢咩？
香港觀眾一路都好支持佢
成日做票房冠軍
佢個人都好受香港人歡迎
佢嘅對白已經成為香港文化
就算功夫之後嘅戲喺香港票房都好好
就算新呢套喺香港影評都九成讚好
反而大陸口碑麻麻
點解星光大道手印都唔打 票又唔嚟謝？

香港人無得罪佢，係香港人個荷包佢睇唔起姐

年年都搵佢來講
扮哂憎佢又忍唔住留意佢
都唔知想點

上網有得睇呢套垃圾啦

好掛住以前嘅周星馳

起碼仲有周潤發會講人話既

佢嘅性格就係貪錢，邊度有錢佢就去邊。香港已經見晒底，對於佢嚟講貨無晒價值。

港柒吹到個垃圾周星馳天咁高 佢就睬你班傻柒有尾 真係好笑

新喜劇之王=新香港人

Bt都浪費我時間垃圾戲
去睇銃夢好過

功夫之後d戲都唔係俾香港人睇架啦

少林足球都已經唔係俾香港人睇

香港人有乜柒貢獻，錢又少人又寒酸

你話事咩

香港支持個班個時有好多都係大陸落嚟，星爺唔忘本

從來唔入戲院睇呢條友既戲，雖則話娛樂不牽扯政治，但佢既態度根本唔尊重你地，撐氣d la香港人

起碼演員主要都係香港人，d笑位香港人都明

無睇過
有無巴打睇過衰咩？

香港都仲有1千萬票房

直至尋日，好似已經過1700萬

仲比錢入去戲院睇佢D戲既人真係弱智

史提芬周條撚樣

呢d叫新聞？
佢一早放棄香港啦
搵人配番音係因為香港個制度要求咋

佢都唔係拍比香港人睇，佢應該都知香港人唔睇

而家連大陸人都開始唔賣佢既帳

新喜劇之王係大陸成為笑柄

不敵？
你睇下佢事前奶左幾多鞋底

無所謂啦 我都無留意佢有咩新戲
成日整埋d卡通片配音 無興趣

利益行頭
香港=少眾
主力搵人民幣

講真香港人中意既戲
根本無可能過到大陸審查
搞到愈出愈垃圾

香港有咩制度要求

腥港豬最鍾意奶人鞋底 但人地唔領情

咩 誠哥 星爺 奴隸豬

總有傻鳩入場睇

佢又係人大又剩
過去已過去
佢同邊個謝票關香港人咩事...
仲有人當佢神咁拜...

畜牲

兩個都係靠自己起家 搵食啫

你地戲都未睇就屌鳩人爛片

將心比心，你都唔會想多謝一班未睇先屌嘅觀眾啦

忘本

你地香港人話唔睇周星架嘛, 咪唔黎囉

咪撚謝添啦

而家好多睇過套戲既大陸觀眾, 都屌鳩係爛片

靠以前名氣拍d垃圾炒舊飯片 冇人想知

唔撚睇，反正個市場定位係大陸

引用番 杜尚別 既文:

其實香港得罪過佢咩？
香港觀眾一路都好支持佢
成日做票房冠軍
佢個人都好受香港人歡迎
佢嘅對白已經成為香港文化
就算功夫之後嘅戲喺香港票房都好好
就算新呢套喺香港影評都九成讚好
反而大陸口碑麻麻
點解星光大道手印都唔打 票又唔嚟謝？

長江柒號已經唔係啦
功夫係最後一套值得睇嘅星爺戲
蓋棺定論

拍俾大陸人睇，去大陸謝票好正常。你唔係睇咗呀？你係新香港人？

拍套咁既野出黎，都冇面見香港觀眾啦

是撚彈啦
都唔會入場睇

食神入面意氣風發，當人係狗嗰個，其實就係佢真正性格

擺明唔撚理香港啦
佢咩都冇做香港都輕鬆過二千萬票房
大陸票房仆晒街先去救亡

會唔會身邊d娛樂圈朋友 令佢唔想返香港
尢其姓向

遲d睇票房就知大陸佬都唔睇佢d爛片
同期有超級奶共者吳京自high大片上

掉轉講即係香港人連受人虛偽既價值都無

討論來多舊魚, 成套片台前幕後全部內地班底, 根本唔係港產片謝咩鬼票, 佢亦冇念過需要故及香港影迷, 如果佢拍套港産講左少少敏感野過唔到大陸電檢就杏加橙, 吸少大量人仔, 所以洗L理香港咩謝票!

呢句真, 但佢到時又可以轉戰內地二線城市, 直至全中國飽和, 但果振已經搵夠有突

我睇喎 sorry

周潤發咁撚好人都被你地圖炮

但內地宜家好似唔比走資，佢執執埋埋其實點轉做港紙?

you either die a hero or you live long enough to see yourself become the villain

如果要做食屎狗, 我寧願早死, 好似大劉咁生不如死有L用, 成世比女人玩......

周星馳已經仆街到連李力持呢種仆街都話唔識佢
已經成為仆街中嘅仆街

傳聞拍戲時時撚洗對稿，直接屌柒唐牛⋯⋯

咁講法甜筒輝當年雙食屎學位係真情流露

大陸二線城市反而最支持本土, 愈來愈唔buy星爺

佢比人話無里頭其實係傷害好大
應該都幾憎香港人

都啱
佢應該幾在意藝術成就多過票房數字
嗰陣仙履奇緣都攞唔到金像影帝 仲被人話「表情造作略嫌浮誇」
佢喺零零發頒獎俾阿發外父嗰part都有自嘲

其實佢以往啲戲都係串鳩香港人架啦......

不嬲功夫之後都唔洗再睇佢

bt咗唔洗多謝
如果係俾錢睇一定屌爆你老母臭豆腐

Who?

咁真係要無人睇至架，你估得你一日唔睇就唔上咩？

香港人無論邊方面都係condom
好彩無睇佢套垃圾

支那人滾你支那啦呢度唔歡迎你

中國人：百花齊放 百家爭嗚
香港人：TVB > 一齊

星呢條友宜野係支那人嚟屌你

唔洗再諗周星馳，佢根本係劣根性支那賤種

之前上網睇佢套西遊降魔篇 打後就無睇過佢啲新戲

唔忍心童年既美好回憶比星爺消費到咁 先係西遊 而家就喜劇之王 之後係咪賭聖回魂夜國產凌凌漆九品芝麻官整古專家.........

星爺已死

香港0票房對佢黎講都冇所謂
佢都知大陸票房先係大錢所在

我後生時係喺戲院
同啲老友睇周星馳嘅戲大
睇完戲去唱K （或調轉），係好快樂嘅回憶
對我嚟講，我好欣賞由賭聖至百變星君嗰五年佢演嘅戲
而好多人覺得好睇嘅零零發，食神，行運一條龍，喜劇之王
少林足球同功夫，我自己就唔係咁欣賞
個關鍵點係，零零發之前佢演嗰啲戲
佢演戲時願意放低身段
唔會掛起一副猶如社團大佬嘅嘴臉表情（無甚表情）
而當時佢鬼馬抵死嘅豐富表情
如天才般掌握嘅喜劇節奏脈絡
完全係恰到好處
我記得睇唐伯虎時因為太多朋友想睇
最後我係喺戲院睇咗三次，但次次都係笑到標眼淚
我而家仲好記得，當啲戲院觀眾喺笑位笑完之後
我個 Fd 仲持續一個人繼續大笑多幾秒
我而家仲係歷歷在目

其實我好難想像樓上有人講，重來無睇過佢既戲，仲講自己好威威咁！！！

係咪無童年呢？
好似老一輩，話無聽過亞dam/alan 既歌，威D既咩？

禁錯左正皮